有無人做過emsculpt增肌減脂？

心思思想試下做
不過好似都唔平
有無人試過可以分享下？

唔好講埋啲咩減肥要靠運動同飲食